AirPod pro 降噪弱左咁多

有冇人覺得愈嚟愈弱

唔係你點會買airpods max

係未apple為左抬高AirPod Max 走去搞弱AirPod pro，屌你老母apple

好彩無買

弱左好耐

真, 明顯弱超多
弱到開左都聽到樓上倒水聲

同感

諗起以前舊機降頻

咁仲叫pro , pro你老母咩

做生意做到咁撚狗閪

真心覺得垃圾公司

垃圾到痴線 佢為安全問題都唔好一刀切啦 等用家自己決定降噪水平唔得嘅

舊垃圾要4千6
戇鳩鳩，洗買apple?

弱到係冇咁制

買完pro max 就會用同一手段搞鳩用家去買新model

我手上有6隻pro max現貨
等多個星期先睇吓開唔開來用

你拎嚟炒？

當然
我全部apple野都免費
iphone/mac/watch/ap/ap pro/home pod

ap pro係我唯一一件，由滿意->垃圾
的apple野

大佬，可唔可以好心象徵式廿蚊咁讓比我

先達收$5600
stockx賣$6400

你表演開箱值幾多？

弱到開左都以為冇開

屌 10月尾買都叫有anc
而家得返30%

你隻耳進化左

今日一用d 聲好唔同